港島棍van 學車討論區

如題
大家可以喺度拜神叫春
小弟1月路試

記住大動作

肥撚咗
淨衰波檔
最後落車考牌官話我下次用二波行車
我塞車成日用一波

我回你係預你係第二次考前既提議